「突發」油麻地短裙女企跳

跳左都企跳？

Spiderman
Spiderman
Friendly neighbourhood Spiderman

第二張
香港有Spiderwoman了

係咪俾人捉姦???

蘋果記者今次做唔到野

captain 翠華

呢個幾夠膽

笑撚死 一睇就知佢係fans嚟

無樣唔J住

好勁

係咪想幫翠華賣廣告?

身手幾好
嘩屌好重口味

避完無事
爬返入去

睇對腿就軟了

似g

做乜撚

油麻地碧街41號4樓一間賓館，凌晨2時許，一名姓黃女子（34歲）與男友因感情問題爭執，對方拂袖離開，女事主情緒激動，從窗口攀出外牆危站簷篷上，企圖跳樓。

消防員接報到場張開氣墊，西九龍衝鋒隊警員在場游說，約40分鐘後，將她勸服，返回屋內。

女事主手腳有傷痕，不排除曾被人虐打，由救護員送院治理。西九龍衝鋒隊員事後稱，主要是動之以情，耐心勸解。警方將案件列傷人案處理。據悉，女事主早年在新西蘭留學後回港。

Mr stark i feel so good

咁樣踩住個華字都無跌落街

啲圖好有潛力

marvel仲請唔請人

似

跳

開發新角色

Wow old news is so 唔識串

已經請咗韓國瑜，冇晒空缺，sorry

翠華俠

雞

BAM

樓上係咩事

油麻地，成浸雞味，雞閪肯定好𨶙臭，比我屌都不了

好好身手

咩喪屍戲黎

笑撚死

翠華請硬佢

跳鋼管舞姐

翠華公關抽唔抽水好
抽咗會唔會俾人鬧

入嚟冇諗到咁都有bam圖

bam

M到

睇對腳同皮膚好似啲鍾意扮後生女既北姑

咩戲？

好身手

佢黎緊M喎

應該唔係靚，有樣今時今日點會自殺

底褲好香

牛仔裙入面有野遮底底

透視底
想奶佢塊m巾

樓上

條女有m巾架wor
係咪條仔想衝紅燈，條女唔肯，就打佢
條女就走出窗

仆街喇，踩華

左腳仲要淨係用腳尖撐住條水管

翠華或成最大贏家

整招牌個師傅好嘢

攀石咁款

一定係用個死淫屎忽撐起個人

以下新聞，含有真接宣傳

嘩屌 睇張圖好似係阿嬸黎

幫翠華賣廣告

想奶佢塊西唔好死

咁樣衰仲放咁大

點解無人問個影子係咩嚟

Miss Tsui Wah

咩戲來

大大塊m布

好勁啵咁樣hold住

新戲上丫嘛

佢去m巾

請佢做平行時空嘅spider-gwen

仆街喇 華踩極都唔會冧

其實可能係呀婆底褲

Ching個腦裝屎

難得一身好本領情關始終闖不過

戇scout打爆喪屍城

以為冇帶鎖匙番屋企

有怪莫怪

Iron man:太興
Spider-Man:翠華

人地打緊Assassins Creed 你識條春咩?

9成9係

好撚痴

Captain Hong Kong

油麻地搶鮑山？

好快有公屋住

死前比我奶下個閪啦

同太興iron man打對台

其實佢仲係經期隊長

死後都得

爬緊

成J血

帶住m巾

我諗佢真係有練過

有著底褲嘅

痴撚線身手好到啊

咁都爬到返入屋 勁喎
玩開搶包山

打孖添

男人黎架下話

條水喉都幾堅

好勁身手唔錯

八樓喎 我諗過喇 毒販就敢跳

見到m巾

照j

好邪

話事話條女黎緊m

腳